人民日報--全世界都在欺負中國

日經新聞:

被害妄想症

歇後語—全球🦐

天滅

play the victim card

中國欺負全世界呀痴線